點解醫生開精神病藥唔開埋減肥藥

屌佢老母肥左2x磅
有冇人知一粒細藥丸點解令人肥？

冇計啦 垃圾先冇精神病

先有*

好快你會生個波波出來，仲有奶出

指減肥藥？

不啲花全領至作好相食野

你可以申請轉蔥

精神科藥呀

樓主好慘，咁快就有d 9唔搭八的comment

點解

ching果然有經驗喎，不過你今日食左未

精神科藥物副作用真係好勁

以前跟開一個髮型師幾年，有日突然深潛
聯絡返知佢要食藥
再見果陣已經肥左兩個碼
一直冇瘦返

新藥好好多

食量冇變都會肥？

thx ching
D醫生收收埋埋，怪唔之得成日問有冇做運動啦，又唔敢講食肥人

我到底打左啲乜野出嚟。。。

不嬲啲____ 好想食嘢
你可以申請轉藥？

我都食緊epilim 食左8年都唔知幾時停得 又無再發作
平時做體力勞動工作 就無咩改變
唔做野唔返工就開始肥小小

可以呀 我話食完肥左我仲唔開心

Epilim係抗癲癇藥 唔同果類精神病藥